不信任及彈劾香港特別行政區行政長官

疫症期間 好多藍絲都變成反林鄭
一個民望咁低既特首
唔而家彈劾 仲等幾時？